有冇人讀過毅進

難唔難 辛唔辛苦

咪又係found dip 聽講毅進易過其他

樓主考警？

冇人讀 得曱甴讀

考試前一晚送答案、背晒佢就得

不如VTC職專文憑仲好
又可以直接上IVE HD

讀毅進不如讀IVE

比狗毒

職專文慿難過毅進